有線新聞：荃灣港安醫院一名護士初步確診中國肺炎！

荃灣開始多，會唔會已經大爆發緊

醫院群組

報應

報應的話一個唔夠
全院，thx

自己睇#4

港安抵撚死

有請小鳳姐

回力

希望係藍到黑嘅人

荃灣港安咋
司徒拔道港安會震撼d

高層中招就話啫
你點知呢個護士唔係手足唔係黃？
洗唔洗咁快咁開心

特登唔用不推文
費事俾人屈

党安医院抵撚死

天有眼

荃威兩個，胡忠泳池一個，港安醫院一個，唔該記得住嗰頭懷疑自己中咗武肺嘅去報警先，一定要幫個女仔報仇。

wfh 未呀dllm

呢間醫院d護士清一式垃圾
未見過人狗眼看人低得咁誇張
你話我窮 成身寒酸就話姐

正正常常咁入去都要比幾個護士串 呢間真係正宗黑護

比幾個護士串
有冇咁仆街,唔係私院好好態度既咩

荃灣開始爆緊？

我都奇怪 都去過好幾間私院
呢間真係特別仆街 我真係唔明有咩得罪去 咪著著通通入去睇下醫生
唔知點解要串黎串去 要得罪一個人都無咁快啦 第二三句就好似睇你唔起咁

係咪一定要講普通話先會有好服務
執撚柒佢啦

咁全香港都死

老姑婆定後生女？

一個咁既廢病中唔中都係咁啦
係都望佢出街比車車撚死

之前係咪好似話港安係藍底?

不嬲都有

班港豬真係善忘，咁都負評？

私人醫院用嚟做體檢
做乜有病唔去公立
有政府唔怕

成14日，無了

屌 正苦將隔離營設喺荃灣，唔受影響就奇。荃灣形勢嚴竣

突發！奶共daydaycook like數 daydaydrop!

我都覺港安係有少少奇怪
可以大陸豪客多
對住香港人好似有啲高傲

ppppp

黨安自己爆發好啦，唔好害荃灣d人

連登仔不嬲一竹篙打死一船人

住過兩次，好好服務
不過自從上年之後，以後有乜事就去仁安算